隔左幾年聽日翻香港，希望有人可以帶我行下港島

老夫出左國幾年 聽日就翻香港啦
聽講香港改變左好多 咁行行下唔識路就唔好啦
有無巴絲打聽日可以帶我遊下港島？
最好多D 人啦 小弟最鐘意就係熱鬧
FC :

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

自推希望有好心巴絲帶路

巴打小心而家香港d狗，成日咬人，好惡架

咁撚痴線既 咁更加希望多D 巴絲出黎一齊了
多人安全啊！

香港人好熱心 應該好多人睇到你個post而出黎協助你

為左保護咁多巴絲，記得見到有落單惡狗要打啊

今日港島見！

現正聲明915網民超自發流水式英領請願，只對英國政府有2項訴求：
1. 對中國無視聯合聲明採取行動；
2. 承認一國兩制遭受破壞；

915並無邀請任何人以組織名義到場 及 無邀請政治背景人物。面斥不雅。

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

香港呢幾年真係唔同晒
要多d人帶住先得